冇啦冇啦，女神開到聲話我煩

係咪應該放手

仲洗問?
照下塊鏡啦

望緊存摺

仲望 你冇自知之明

放過人啦

放手，放開所有，比此更自由

從你第一句叫人做女神開始，你就注定左你一世係兵

大兵哥

其實女神個阿媽都好靚，咁有冇機會轉會

連兵都不如